sky 復合

SKY是2003年屬於香港新藝寶唱片的一隊男子演唱團體，由潘卓楠（Gilbert）、嚴嘉駿（Yani）、林卓健（Kin）、趙耀邦（Bon）以及梁俊邦（Bonald）五位男生組成。曾演出音樂作品、電視、廣告；2005年正式解散，各人各自發展，至2018年中復合。

GAO ~ 去抓破操縱

同傳佩嘉同期

無人識你喎

唔止Up 唔出佢地有咩歌
佢地唔同 shine
根本霉到連 Sky 呢個組合名都無咩人記得

邊個